# 22.08.2018 Progress


- zmieniłem Shield na componenta, przydało by sie teraz pozmieniać w bebechach enterprisa żeby miał  specyfikacje dla componentów.

- na tą chwilę w konstruktorze są zahardkodowane wartości życia, oczywiście jest jeszcze opcja w kßórej sami możemy zdefinować życie komponetu,
- zmieniłem handlera dla ChangeStatus Event w Game.class żeby cała logika dla zniszczonego komponantu była w shield.class,

Pozdrawiam Patryk Hajzer
